聽朝有8號風球 我屯門游去大亞灣自爆

落波就停準備返工

閱

咁快自爆seed呢

上面

屌，地鐵開撚左。

屌您老母重要quote

攬炒

Bam